覺唔覺愛華頓最大問題係唔覺呢啲收山腳係問題

碧福特
甸尼
李察利臣
利雲
占狗

呢幾件陰濕怪

係你班利狗串柒柒姐

為踢英冠做足準備

蓋青全職反愛？

占狗對西布朗都抽水撞一撞Gibbs啦，點知Gibbs又真係沉唔住氣出手

勁撚多小動作

碧狗整傷蓋青愛將VVD

Carlo Ancelotti on Lucas Digne's red card: "The red card was a joke, it was not intentional, for sure it was not violent. Maybe all this talk all week against Pickford, against Richarlison, affected the decision and if so it's not right, it's not fair. We will appeal, for sure."

安76提
場PR大龍鳳已經向Twitter比人笑到面黃

都幾唔要面